要救理大,只有以下方法

要救理大,裡面的人出不了來,外面的人入不了去

出一個或入一個,只會送頭

唯一可做是“換衫”,坐在班房內“投降”,

黑警除非有足夠證據,否則不可說在班房內的,不是“一般被困學生”,到時證據不足,然後個個“踢保”,以程序逃生